講左個幾月打着紅旗反紅旗都仲未有人整紅旗出嚟

我想見到凡有假改良 必有真革命
或者人民是創造世界歷史的動力
資產階級就在共產黨內之類